有冇人攰極都係訓6-7個鐘就醒

尋晚3點訓 今日放假，8點幾就醒 之後就訓唔番
有時放假專登臨訓前飲下酒 Wing wing地咁訓 希望可以訓耐啲

好羨慕身邊啲人一放假就訓到十一二點

有冇人都係咁